林奠如果個底線係會搞埋獨立調查, 我地會好大鑊

當時局勢分析
如果林鄭其實係同土共deal 左可以獨立調查, 但宜家分兩個階段去放手, 最後底價係獨立調查,去換黎國際把口收聲

我唔信差佬個價值大過國際社會既制裁, 差佬無左可以再請過, condom 咁隨時掉得
但國際社會制裁係直接動搖土共同班高官既利益
所以如果林奠最尾真係deal左其實可以獨立調查, 只要我地再上多幾次街就會讓步, 咁國際線嗰方面可能會受到好大打擊

我地要有呢個心理準備
咬實 五大訴求, 缺一不可就無死

1/10

2/10

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港、洗腦教育拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命